夠膽你就依家whatsapp我

垃圾

覆你whatsapp未

覆佢老母咩